哞⋯⋯

🐂

🦕

收

agguu

呣～🐰❤️

=.=

==？

收弓=.*

=;=up mud

🐓

唔明？

你好撚香

港珠澳大橋通車後，大批内地扒手走黎香港搵食，地鐵成為重災區，勁多扒手在地鐵車廂趁乘客擠成沙甸魚時犯案，很多人被扒去銀包及電話 。
這星期已有兩個𣎴同群組的朋友領野，報警時警員話，這個月地鐵車廂内已有很多乘客中招，大部份扒手都是拿雙程証的過江龍。
新年是扒手作案的高峯期，記得提醒家人及朋友小心財物！

背包放有貴重物品要放在前面，男士們手機、銀包不要放後褲袋！荃灣線旺角、尖沙咀站；港島線
金鐘站在繁忙時間都是重災區！

系=.=

收工=.*

乜系=.*

聞多d

痴撚線

？.*

屎fuck lone？.*

8.*

7.7

7.*？

*;7

叫春王